估唔估到林子善偷食圈中L小姐係邊個

L小姐 有好多

Liza 阿蛆

經過那些年～

重口味

佢老婆咁
唔偷食有鬼

結婚無耐咋喎

母子合照

屌

liza姐都食，個西應該乾過萬宜口庫

留名

係咪脆口 好似茶樓炸雲吞

好似前排先結婚咋喎

雲耳咁掛，要浸幾個鐘水先食得

冇矛盾㗎
大大隻性慾強

會唔會發哂霉

L？

有聲

之後L小姐去了外地生活，但到林子善結婚，請了不少大家的共同朋友。朋友見到林子善自認專一等Kary，對於其偽宅男表現，覺得好難頂！

會唔會係linda人生馬戲

0.01 接觸

唔會鍾嘉欣掛

aLi

佢話係兩年半之前既事
Target 應該係乘勝狙擊同城寨英雄既演員..

1.65米既MK柒頭皮都食到女
我係女仔都高過佢

你幾高

L P moon?

L小姐如果係索, 點會返 ex 身邊, 仲結埋婚 ?

可能連登仔性格, 老婆要係處... 索女肯定好多人溝, 公廁feel, 同 L 小開心過就算

另一可能, 老婆比 L 小姐更靚, 所以最終返轉頭

亂估

佢同女友16年頭分手，睇佢ig 2月已經一齊返，佢話同L小姐一齊左個幾月，姐係大約15年11月至16年1月左右，噤岩果排林子善有一套戲16年10月中開鏡到16年1月中上畫，又噤岩果套戲入面d女角都俾人好開放既感覺，同時戲入面有個女演員個姓又有個L字，而演員女響15年11月又真係去左日本...

你計留左佢仲有套戲

即係

唔講死自己
講左死全家死淨自己

亂估黎講你都分析得幾透徹

如果弱智高過你,咁你係咪弱智都不如?

好撚幽默？

你好幽默

網絡世界噤方便都仲有噤多申手黨

我有時都覺得自己幾幽默，唔似d人on9當有趣

其實你打左咁多字
點解會介意打多三隻字

9估 toby

快撚D講啦

而呢位女演員16年6月"壓力爆煲患抑鬱 遠走荷蘭休養"

喂大王~

終於有個隻手唔係斷既人

似啦呢個

睇左相都唔識係邊個